[An/iOS] Q&Q 司書解答者

幾日前出左台版 無人玩

終於有人開

巴打玩咩type
我發覺好少人坦
玩補玩到半路轉升坦

岩岩down, 點玩

問答合作遊戲

戰鬥方式敵人係半即時
我方就不斷揀問題黎答
答中可以普攻同拎到技能點數(星星)
答錯會扣血

問題愈難就多星(簡單1星-答對率90%以上 極6星-答題率20%以下)

出技會消耗星星 同埋要達到要求 先可以出
例如有啲要求答中3題 有啲就答中兩題困難

發動效果技之後全組4人要合作答問題
技能唔同 問題類型都唔同
OX MC 填充 搵字
要答到先出到技 答錯會失敗
BONUS問題技就唔使答
直接將隊友其中一條問題加buff

出技有動畫睇
出完技有冷卻時間要等

角色分4 class 各有所長
勇(打手 技能攻擊為主)
愛(補師 技能偏向補血)
理(坦 加自己防, 挑釁目標打自己)
奇(算support? 幾多狀態技debuff對方)

組隊
組隊主力限同class3張 同4張輔助(可以唔同class)
4圍會計主力 技能計主力加輔助
輔助卡可以唔同class但技能會有penalty

暫時係咁 仲摸索緊
有錯請屌

210石買ssr

而家未有經驗書打?

咩意思?

正呀喂

一開頭刷左成日10抽都唔中我想要
買呢個210石SSR包即中

想問下EXP書點食?

主頁>記錄書>揀EXP書>右上歸還
唔見有就推下關 唔記得打到幾多會開

台灣果D完全唔識答

唔係第一次既事
最陰都係理科題問注音 真係屌出聲

日版果陣想玩，但唔識日文係完全玩唔到；
而家唔計奇，三個Class都有隻SSR，
仲未研究到應該點玩

頂佢210石中重覆幪面女
即刻有棄驚衝動

呢隻GAME唔洗點追咩五星，答岩就贏到
有D問題都幾有趣

有幾多PP?

係 唔識揀問題答 全部5星都係垃圾
仲要佢協力答問題咁重要

好似60

可能咁先好 佢啲素材勁難刷

求好友 ID: 25960

呢隻驚好難儲石

係素材 我刷左2日都未齊

D稀有打親都唔跌

巴打咩id？ 一齊打

揀咩類別好

湯丸又黎刷首抽?
之後其實有得轉

留ID求加好友 106504
發覺玩OX fail機率比較高, 豬隊友鳩答 自己答啱幾多題都冇用
主線卡左係5-2

OX答錯會扣真係好難
加左 我都打到5-2

想問點樣強化？

exp書右上歸還

感謝

有無連登軍團？

問題庫好似好少咁，成日重覆問題

遲啲一定會更新啦我估

有冇人iPhone XS個介面亂碼撳唔到野？

有冇巴打開團

我一陣開

開左 LIHKG

今日有冇更新？ app store有
再唔係清除快取試試

入左

玩左幾日仲係無乜人知合作生存只要有一個答中三題就可以出技
成日到最後一題唔識撞同一個ans

街場就算啦 你打哂story未？

我刷咗兩次，買咗兩轉勇210
都係出返送嗰隻SSR，我係咪撞咗邪

我自己覺得首抽唔重要 如果玩勇
太多人做輸出 坦補好缺

唔重要還唔重要，都唔好重覆呀，變PP都唔知有乜用

潛能解放 素材好難刷架

次次都MVP

D料真係極低機率

4星素材刷左2日都未見

試下幫人過故事 我打下打下就有

未 唔夠lv 順手打下素材

聽日有活動 唔知點玩法

拍定手先

咩玩法？

留名

問答rpg 類似黑貓

唔係多得陳芷菁，講真我會答皆大歡喜

公告有講? 冇留意到
LIHKG個團咁快爆左

fb都有講 1500-1600維護
之後就有活動

會唔會有4，5星問題庫，背定先

台仔好似整緊 巴哈有

有冇高手帶我刷東京

過左東京係咪有隻野送
書司LV好難隻升 玩一鋪先得幾十經 有排都未開到東京

要遇到佢先有機會跌 第一次打贏有張30% Ssr券

岩岩睇返先知 原來尼伯龍根之歌係SSR
要抽先有 打贏唔會跌

4點維護完有活動

1600->1630->1700

保守估計1800
不過算係咁 佢已經fix左好多bug

原來玩得 又係得5粒石

活動有得打pt有排名
又玩黑貓魔導盃啲痴線野

活動送ssr

上級幾難打

分四個區域咪有排肝

慢慢打
要打成個星期

中級十場有七場都係炒車

中級我都炒車

有箭咀啲寵帶去打係咪會拎到多啲活動point?

3個姐 而且30000pts係加埋計

係 但記得要解放左先

邊度睇有箭咀?

之前抽/打到既普通角都會有

我一隻都無，除左新果隻活動角

咁慘 慢慢打囉
你玩咩系 可以一齊刷中級

我好低呢咋，打黎打去都得第一關，點有中級打?

中級都好難 而家密D手刷初級
有冇人入唔到game?係咪維護緊?

3個area好似打完初級就有中級揀喇喎

打初級仲快 尋日晒時間走去中級炒車
神曲覺醒到一野打全體近4k 秒
兩點半先開返 我預佢3點

初級同中級個難度差咁遠
初級真係秒住咁去

睇完後篇故事就有中級

巴打不如留個id一齊刷初級

屌 我有張30%ssr券都係由左sr 好揼春

你地隊伍平均幾lv?

中

補同坦都平均30 LV

已經入得留GAME 今次又幾準時

夠4個人 有坦有補基本上中級冇難度

尼伯龍根之歌出技個動畫好正

但我冇

隊友質素真係好重要 頭先同班台仔打中級穩過

你打緊咩 我打緊米諾斯
Btw 依家最快都係推高攻擊力上問題buff 加攻增傷打過去(牛初)

有冇一齊打主線6-2 6-3

3500pt 有ssr卷

打緊美杜莎 你係咪專谷一個area?

美杜莎最多人打 打另外兩個算
3個area第一名都萬幾分 點解可以打得咁快

掉返轉諗 應該無咩人可以打晒拎獎勵既三萬分
打得晒就入到頭三十

最易打嘛 上級都好多人刷 40lv左右就得

而家轉打米諾斯
太多人做輸出 中級都成日炒車
唔敢想像上級啲人係點

好似要成3500分先有ssr券 目標都係打到3500

118%打上級 睇下有幾多pt先

一定好爽

98

巴打美杜莎平均一場打幾耐？

我愛class... 打幾耐係睇勇隊友
1x分鐘左右掛

合作關每一邊每級打完第一次都有十石 記得打

邪神劵中SSR....

垃圾事前兄弟會傳說

10抽活動轉蛋
得一張sr 仲要已經有

抽多次10抽咪有ssr

屌呢張都有得抽架咩

中重覆都算 中佢先嬲

點解D台仔答台灣地理題都會錯 合作問答睇住佢地炒哂車

其實我覺得隻GAME都算佛心 我自己用幣抽中過SSR
SR出現率好似仲多過R咁

圈叉先on9 唔肯定咪唔好答囉
亂答一錯就扣分 試過有次我9題 其他0

我都係sr多過r

點解你隻亂世佳人有隻係綠色 抽番黎?

我而家都唔會用圈叉技既寵組隊 廢事出黎都哂氣

綠色抽 紅色限

答錯會扣返真係好弱智

問埋啲毒撚問題,
撚識咩

巴哈嘅新手入門

題庫

台仔咁快整好

整得好有系統

有好多都錯
report左幾題

你GAME咩名? 有冇入到個團?

千三題
仲諗住佢得一千題內

冇呀 之前見個團滿左入左第2個團

入黎一齊打 好多位

啲人走哂？ 隻game 好似冇乜人氣
我id 106504 你直接加我啦

加左啦原來

個活動已經唔想刷
打左3500分拎左張券算

一到3500已經懶得打

冇中活動角根本唔夠人刷

如果初級活動關有三星素材都話可以打下
依家打黎都唔知做乜

要打到入頭100先有ssr 6%
100外得張垃圾補助券

肝左好耐，後面追得好快

哇 你一場幾多分

初級27

我米諾斯打到入top 10休息唔夠半日就比人踢返出去
拎top 30算 希望唔會咁都踢得走
利申: 初級25